<戰略-新一波攻勢>其實大家一直漏左一個有用的武器。

代朋友po 🙏🏻🙏🏻

第一次出po，寫得唔好唔好意思。其實我見到各區連濃都有藍絲大頭，我覺得我地一直漏左一樣重有用啲資源冇用，老豆搵囝有好多唔同地區狗啲資料，點解我地唔用呢？

建議：把不同地區住的popo相關大頭放貼響佢所住該區必經之路，例如一d交通運輸要點，黨鐵站等(如果可以，盡量避免連濃牆內，影響訊息流通）

做法：和理非可以在空餘時間去影印相關的相片，唔需要多，4至5張相同啲就可以，在得閒或修連濃的時候痴落去，甚至 亦可以見到街上有popo，亦可以拍佢大頭(當然安全第一），並放上群組與他人分享。

目標：
令到身邊的popo怕被人影。令到社區內的人知道身邊的人是唔是popo，其次令popo產生尷尬，試諗你出到街食飯，滿街都是你的大頭，大家望到相，之後望住你的情況。

各區情況互有不同，做法亦可不同。希望大家討論更好的做法並幫手推上去令更多人見到。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
武運昌隆

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

幫你推

大家討論下

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推